[文長] 和理非喺6個月之後要點

由6月開始 呢場運動咁就半年

多謝咁多位 尤其係付出咗自己時間 心力 自由甚至性命嘅手足

相信唔少人都開始覺得無力 但我想大家記得一個事實:

推翻中共暴政 好可能需要以年計嘅時間

1. 大大力發展經濟圈
希望大家唔好係一時跟風打卡
而係要將幫襯黃店變成習慣
要係個腦到有一個社區黃店map
再分享出去

2. 和理勇
自己做唔到勇武
都要帶嘢畀勇武
而且!! 唔好要勇武保護!!
畀人拉你最多冇48個鐘
勇武咁就十年
求下大家 唔好拖累手足

3. 將抗爭帶入生活
試下set小目標 一個星期至少去一個集會遊行
唔好忘記 唔好畀熱情冷卻

我明會失望
但唔好絕望
我地 只係未贏

記住不割席 不分化
我地只可以一齊贏

推

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

幫下手推

我有嗰朋友老屈我係勇武，佢話仲肯出嚟集會遊行Shopping嗰啲人，已經唔係和理非，係半勇武，咁我問咩叫和理非？佢話唔敢出去嗰啲先係。

我覺得和理非都有分狀態形式，有啲偏向大膽，有啲比較怕事細膽，但我始終覺得，唔係企最危險位置行動嗰班，都唔係勇武。

就算好撚細膽都冇所謂，因為一定有適合自己做嘅嘢，唔好畀籍口自己，任何一個舉動，都對場運動有影響。

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

即係和——勇係一個spectrum，但其實可以有唔同角度，例如：
所帶物品嘅危險程度（易入罪？會爆炸？）
行為（望？嗌？私了？縮？撚狗？火魔？開遮？）
企位（正面/側面？前面/中間/後面？離衝突現場幾遠？）

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

同意你嘅分法
總之唔好因爲覺得自己冇用就放棄
一定有嘢可以做